基本上，要吃一頓輕鬆、充實的飯，小鳥們最好的選擇就是看起來儘可能有男子氣概。這些雌性蜂鳥戴上華麗的雄性羽毛以避免不必要的騷擾|格雷斯·韋德| 2021年8月26日|科普
像皇帝的讚頌者一樣，喬尼亞提斯顯然會強調科姆尼諾斯是一個在陽光下做男性事情的人。反黑和恐懼症比我們想象的要老|羅蘭·貝當古| 2021年6月16日|華盛頓郵報|
這兩對情侶在旅行中都遭遇了尷尬和羞辱，但總體效果是男孩的故事，而不是一個固執的男人《星筏》從海明威那裡得到了啟示，然後在冒險故事《馬克·阿提塔基斯》（Mark Athitakis）2021年4月8日《華盛頓郵報》（Washington Post）中加入了一個不那麼有男子氣概的情節
這項男子氣概的實驗旨在檢驗現實生活中挪威精神病醫生芬恩·斯克德魯德的理論，他斷言人類血液中正常的酒精水平太低了。麥茲·米克爾森可以做任何事。但他陷入了另一輪無聊的奧斯卡提名——史蒂芬妮·扎查萊克（Stephanie Zacharek）2021年3月19日
一個不適合自己類型的人，一個被貼上“柔弱男人”或“男子氣概女人”標籤的人，似乎不符合事物的自然規律。性別就是你對它的理解-第88期：愛與性|查爾斯·金| 2020年8月5日|鸚鵡螺
還有很多其他的人，比如雙性同體和原始的假小子，對任何人來說都是男子漢。看看誰穿了褲子：上布奇的性別混合風格|尼娜·斯特羅奇利奇| 2014年10月24日|每日野獸
這不是很性感，但看男人做男人的事很性感。哪些色情明星在電視上覺得性感：從《權力遊戲》到《最致命的陷阱》|極光之雪| 2014年9月20日|每日野獸報
在很短的一段時間裡，齊馬金幣的顏色略帶琥珀色，幾乎有波旁威士忌般的味道——適合有男子氣概的齊馬人。在日本，Zima Haz沒有性取向| Jake Adelstein，Angela Erika Kubo | 2014年9月13日| DAILY BEAST
許多人發現這與斯特福德妻子的女性心態相呼應：女性喜歡故事和語言，而不是非個人的、冷酷的、有男子氣概的數字！女孩喜歡科學。我們告訴他們不要這樣做|Tauriq Moosa | 2014年7月17日|每日野獸
但正是這種角色，既有男子氣概，又有感情，讓一個演員進入了同溫層《我們的明星》中的帥哥安塞爾·埃爾戈特想讓你哭（很多）|凱文·法倫| 2014年6月6日|每日野獸
另一幅是馮·弗裡德里克斯男爵的神氣活現的肖像，他是騎士和士兵在其男子氣概中的完美結合。從公元前七世紀到公元二十世紀的女性美術作品|克拉拉·厄斯金·克萊門特
我不能稱之為特別的男子氣概，這是我們這個種族中最底層的人特有的追求。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
一個男人般的力量、優雅和美麗的奇蹟，三十歲左右，穿著完美。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
他是一個有男子氣概的年輕人，一個運動員，在板球方面很有名氣。她和藹可親，很漂亮，有點金髮碧眼。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
這是占星家揭示的最有利於年輕候選人獲得男子氣概榮譽的指南針。我們的韓國小表弟| H.李M.派克